[肥仔煩惱] 條j又肥又短又包莖 叫雞都唔敢

番屋企打飛機啦

幾短

唔緊要啦 你都夠膽係連登開post

未扯3.5cm
扯左6cm(量到根部

6cm

早洩仲慘

打j淨係用手指公同食指圍個圈chok

無得好似睇片d人成隻手包住條野

屌你仲短過泡茶仔

10cm都無又真係誇d

又粗又短 未扯成個波咁

好撚癲喎6cm

睇到你咁樣好心酸 加油巴打 減肥有無用？

巴打試下練deadlift同squat,會長少少，好過無

加油呀巴打
做多d運動減下肥可能會長d

小弟都係肥仔
平時mode / 凍果陣有時都會縮到粒豆咁
但扯果時都係正常size
同女友扑野無障礙
一樣屌到佢尖叫

條女好比戲